Billing and Payments FAQ
========================

General Billing Questions
-------------------------

Q: When will I be charged?
A: Charges occur on the same date each month that you signed up. For example, if you subscribed on the 15th, you'll be charged on the 15th of each subsequent month.

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept the following payment methods:
- Credit cards (Visa, MasterCard, American Express, Discover)
- Debit cards with Visa/MasterCard logo
- PayPal
- Bank transfers (for annual enterprise plans)

Q: How do I update my payment method?
A: To update your payment method:
1. Log into your account
2. Go to Settings > Billing
3. Click "Payment Methods"
4. Add a new payment method or edit existing ones
5. Set your preferred default payment method

Q: Can I get a refund?
A: We offer refunds under the following conditions:
- Within 14 days of initial purchase for new customers
- Within 7 days for plan upgrades
- No refunds for plan downgrades (credited towards future billing)
- Pro-rated refunds for annual plans canceled mid-term

Subscription Management
-----------------------

Q: How do I cancel my subscription?
A: To cancel your subscription:
1. Go to Settings > Billing > Subscription
2. Click "Cancel Subscription"
3. Select your cancellation reason
4. Confirm cancellation
Your access continues until the end of the current billing period.

Q: How do I upgrade or downgrade my plan?
A: Plan changes take effect immediately:
- Upgrades: You're charged a pro-rated amount for the remainder of the billing cycle
- Downgrades: Credit is applied to your next billing cycle

Q: What happens if my payment fails?
A: If a payment fails:
1. You'll receive an email notification
2. We'll retry the payment in 3 days
3. If it fails again, we'll retry in 7 days
4. After 14 days of failed payments, your account may be suspended
5. Contact support to resolve payment issues

Invoice and Receipts
--------------------

Q: How do I get an invoice?
A: Invoices are automatically sent to your email after each payment. You can also:
1. Go to Settings > Billing > Invoice History
2. Click on any invoice to view or download
3. Invoices are available in PDF format

Q: How do I add my company details to invoices?
A: To add company billing information:
1. Go to Settings > Billing > Billing Information
2. Enter your company name, address, and tax ID
3. Save changes - this will apply to future invoices

Contact Billing Support
-----------------------
Email: billing@example.com
Phone: 1-800-555-0123 (Mon-Fri, 9 AM - 5 PM EST)
Chat: Available 24/7 for Premium and Enterprise customers
